[國際戰線]NBA自由之戰

EnesKanter接力撐香港人啦，大家幫佢retweet，俾壓力NBA

同場加影
Josh Hawley屌NBA

今次件事係核彈
要煲大支那打壓美國言論自由
憎加美國人對支那仇恨